[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (552)

3:1
1:2

-4c

首 唔好比佢停 繼續入

首爾ng

角大刷呀

6c

-3c

讓唔讓得起半一

屌 唔好打爆我8.5s

誰比你重要？

想屌下波 就買下

係唔同既聯賽搵出相同既劇本 令你既投注更放心

頂撚住呀 首爾

Cccccccccccccccccccccccc

9.5c

首鐵入多兩球

頂住8.5s

原來多麼可笑 你是真正目標

主NG

同路了

20$>40$,下一口推咩好?
今日反cup馬會

即場10.5b可以嗎

漏咗兩個0

補了少少主勝望收下錢

我都係40蚊 一齊cup得唔得

豉油
下一口我想買架車仔
上到第一個派u

刷c啦 首爾 浦項

16:00又有真飛水

屌 咪吹水

下一口 10$ 車仔win 2:0波膽 20$客勝

14:00都有岀啦

首爾頂實

手耳入多球啦

大家等我16:00真飛水

奇蹟3c

漢城如沉沒了FC首爾
代表了並無什麼浦項制鐵

首爾rc

抵

巴打邊間教會

入未

首爾連c牙

打鐵佬比cccc

主ng有3倍

ok

刷c

4點買咩

濟洲頂埋佢

all in 全北

比2c 我拎返個本啦

GOOOOOOOOAL

2:2

2-2 仆街

屌

廢鐵好波呀

Wow 即刻入

非常好

刷3c

刷多兩角ok？

仆街 咪刷

Cup撚埋佢

杯佢老母

華哥 反手?

gel你老母

即趁一係主一係客 唔好和好嘛

有真飛好似

假波呀屌你老母

快撚D入呀 首爾

屌你首爾

臭閪

年輕人點解唔珍惜3倍ng 機會

飛都識反手
1注客3注主

刷角呀屌你

收規華gel得咁開心

就完場先黎張rc

反手到咁pro

Ng cashed

天也老仼海也老

首爾依啲賤種波
Cup撚埋佢

比多3c

7c

7c
one more

2 more plz

好撚勁

首爾on99

-2c

頂撚住8.5s

跟左華哥

刷多隻比我呀

快買主ng

如果主給力有的

宜家幾多c

杯

one more c

10蚊10蚊注補 收皮華

Cup撚埋佢
首爾垃圾韓狗賤種邊爐波輸撚埋佢啦

more c

比多兩c

點解唔補呀ching 5倍入手了

8c

笑4寶寶

叫華哥下次補飛記得講聲

屌你老母

都話左block 7佢

cup plz

咁撚多報假

一開波gel頭gel到個頭甩埋

大哥

將b

3:2

補得3min

好球！

3-2

cup埋 3:2
濟4:1

返緊工

cup撚埋，全格

cup左

收皮華gel你老母咩

CUPED

30幾倍反CUP

好彩1-2果陣補左

加油

好波

唔要入波要角呀

抵撚死

Cup左賺仲多 咩事

華哥補飛5倍有咩用？

補幾多

華哥 有無補主勝牙

華哥好波

金仔唔該同我核平首爾佢呀 屌

今日咩事

下

補幾多呀

又豬

收皮華都有人撐 波post

誇撚到

主 $20
和 $40
客盤 $200

分析完畢

補幾耐

8c ok？
絕殺角ok？

收皮華block柒左佢啦

反手GEL都有人撐

贏 正手
輸 反手
100%

Yes =.= 利迷子正氣

收皮華條反手撚都有人撐

絕殺8c

成班仲話收皮華好波 笑屎

差一c 比埋啦屌

屌你老母呀

屌你咩 最後10秒爆7.5s

假嘉欣

8c
7.5b cashed

All in 4點0.5/1b

尾機

一樣

刷多c ok?

唉 有冇人派

話撚左你地啦
華哥華哥咁叫
Block左無視咪得囉

8C,馬會

同d買料狗出哂2邊有咩分別

一陣勝利船又大船

Block左無得笑🤔

gel你老母咩 收皮華又走數又gel頭 屌你

差一個C

華哥浮潛o9p

開波前買客 cup 左就話補飛賺多
和果陣仲貼飛
收皮華

收嗲狙擊手

唔敢得罪fake 嘉欣

Gel頭正仆街

好在有補飛

3箭輪落到主場都讓唔起人

佢好似補左5k主勝

華哥果種反手唔講得笑

笑死我，華哥撚狗咁撚

華哥又收皮了 gel得咁撚開心

笑撚死，咁都杯到，華哥！啪啪啪，華哥

貼飛要派架

11分鐘開始gel 輸埋就話補撚左飛

lm

比人笑果隻 講唔講得

5挽=.="

8 c 我有無睇錯

留名

要派架

Lm

9527同收皮華，邊個仆街啲?

華哥有冇補主勝條飛睇下呀
輸哂未呀

想屌 買撚左客

好撚野出去做野冇帶電話，首爾上盤連補飛機會都冇

不敗呀 不過佢無提大家補飛者

幫我屌到gel頭果個離開波po我派

點夠你挽-.-

why not both?

橙 比人gel 到

我想死

唔記得提大家補飛

7.5s爆撚左 有冇手足派。。。。

收皮華唔撚想再見到你 我就快開post狙9你條撚樣架喇

華哥唔記得

食屎啦你

唉

支持

貼飛啦華哥，話比大家知你有幾猛

華哥整緊假飛 大家等一陣

有冇補主勝飛睇下

上車

佢都冇補

麻煩離開 有手足派錢要華哥酒

上同下面果注咁大分別既

Photoshop緊 等一等先

信心問題

真係要
我tg料俾你

快開

800 allin

全北

ok now開

G chi

清好球

小心撞車呀手足

快

4:00 半大定客盤好？

半大

1.65倍

華哥出飛未

邊有咁多1大波

好足水

開左
請大家去支持華哥

利豬比料未

見到BANNER已經唔想買

華哥十幾分鐘喇喎，不如我幫你P

今晚反城

條廢柴出水未

全不

客盤半大全大

再黎！

點解仲會有人叫華哥

又買40蚊？

補飛記得講了

最後$70
4點鐘半大

華哥戶口補咗錢未啊 未嘅話快啲去補 馬會塊草皮等緊你

補飛會通知大家

+1

又買左幾多主盤呀

下面睇戲

有無得退飛

終於出水

清記得要補飛

華哥再gel啦

屌 買左半客

我都想

訓左身 輸左賣屎忽

仆街

華哥咁撚猛你就唔去上大船啦

想半價放車飛
屌你老母又唔早啲post

放心啦 華哥未試過事前連敗

首爾真係好垃圾 哂左我濟洲 決定下次去濟洲唔去首爾

屌佢老母，我都要咗半客

我已經為大家準備好華哥fans區

屌你老母唔信咁多下盤，allin全北

信收皮華

跟華哥[black]對家[/black]

我要炒車了

對家

韓仔主場反光反到盲

完場先屌你

唉 買左 佢先出

小白買左車車??

屌 同路 買左先見到華仔

信我買車仔！

我鬥氣者 氣車有機會既

刷c🙂🙂🙂🙂

4點 唔買客 就不如留番今晚

神戶勝利船有冇計？

半大全大

1個挑戰連登大船

唔中就月中先見

全北上啊！！234主隊

信我就贏！不會連敗！

半大先啦

想做大蛇有咩計
Btw希望各位手足支持我聽日做騎師王

大賽日 不了

屌多野

呢場一係七球一係一球 自己諗

7.5 8.5c大

七分鐘都未半大

像我這一種男人

喜欣無呃大家的

又富臨？

屌定先 我屌你老母 收規華

咁就死都得啦 咁撚無恥

0:2波膽

牛涮鍋

全北角大已炒

最少11

各位手足只要將收皮華block了
就逢賭必贏
我就信了

韓燒

半大jump

部長鍋

上盤先死

試下先

大家只要學我放布文張相係門口就會日日贏

全北入波未

( Show Blocked User - 收規華 )

決定不上勝利船，要廣島了

三賤都要

半大玩完

入一粒先

踢緊喇 ？

睇嚟真係主

其實開左波未？冇角，冇攻門，冇射門

上盤炒

5點先開 延遲左

數據都無

全北於世上 有幾個知己？

6.5b

嚇死

成班友喺場中間韓燒啊

勝利船定三賤好

搵人熄左個爐佢啦

醒下啦

一係勝利船一係唔買
一蚊不屌三賤

全北屌打緊
重注客第一球先

主加油

問下收皮華咪知

換人

辣親個咀

食枝煙先🚬🚬🚬

有道理

點睇到屌打

全北其實開波未？
球探無數據 但馬會開左

Bet365有

Cap來cc

Cap咩自己上去睇啦 開左成二十幾分鐘

未上過

仆街中伏，全北以場一定係假波，又無直播又無數據，求其90min後話打和就食左客部大船

上網睇咪得

我訓身左主了

全北1.57ng 全不擔心

睇緊

全北個場悶到訓著

半客有冇機

踢乜鳩 兩隊都鳩鳩下

仲有20分鐘 慢慢黎

快手1:0啦 想安心

求其兩久入3球啦

痴線

5.5大要大棍了

收皮華唔係鐘意和都照gel既咩

佢買咩

個計角球壞左？

隨時0角添 妹下妹下

半客 上盤

幾大

全北個場有冇射過門?

我一路全北 離開大邱的季節

屌你老母，兩隊打撚夠邊爐未啊？

你說你半細 已沒法再進了波

韓假渣渣淋入3球 先打邊爐啦

全北我屌你!入波啦廢閪!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

犯規休息加埋至少去左5分鐘

手機有中文版咩🙁

全北真係假波王

一POST一屌垃圾熱狗
屌你老母

妹下妹下 唔撚柒睇

上錯船 連數據都無

學界入撚左幾粒啦屌

32分鐘 0射門 好撚野

30分喳

係0射 0角 0入
咩都0 屌佢咩

仲要0角

都話撚左全北西架啦

有 我咪用緊

1角了

1C

1c

屌老母識入波未

窿窿窿窿窿窿窿

食屎啦 全北單刀唔射

全北假撚到 單刀2秒都唔射等人黎踢走佢

想比主拎下分 贏夠

全北入一粒收貨了

不了

假波confirmed

垃圾波

單刀唔射

Ching點轉 求教😂

全北入波呀
唔好俾大邱入

No

全北訓著咗？

對家就算唔入.全北唔入咪又係輸

我再買全北 斬手指

訓得

其實有冇人買主

撞車了

角大黨又輸一場

快D打交腰斬啦 好悶呀

拉到落底，揀Preferences。

大波已死

閪車

1.5有2倍就買

連射門都冇

Thankyou

輸完熱刺、再輸首爾。買咗勝利船，我要反底。

10角完場派100 頭20抽

me

Ok

先收半和

LM

屌老母，睇到場波數據就嬲

我

2c

KK

0:0半場 屌你老母西

出糧拎15k 推落全北fg @1.75

求你入波

Wah 祝你中

支持你贏...手足..

又比泡菜波搞掂左

屌你老母，兩隊比粒角就當冇野？有心想贏波我唔信半場0起腳

支持你

gchi

係咪 係嘅話希望你贏

樓上巴打15k

祝你好運最多幫你叫下

想睇

跟過上次10k馬拉糕-1
現在100蚊注算了

痴撚線，兩隊都唔起腳射波

冇架啦
我由雲狗開始黑到宜家
未撚羸過
全北呀
一陣三箭都係

全北汽車……屌屎忽！屌咗八十幾年，全國鳩頭犯有雞姦死罪！全北汽車……隨街屌死自己老母！衣冠禽獸！全北汽車……徹底滅亡！等候人道毀滅！全隊死清光！殺呀！殺到爛臭屄解放軍，韓職大爆炸！柒頭皮！

馬會d live係唔係特登唔show比數同時間?

無買都幫你屌屌

全北贏波

祝你中 求派我

屌你老母完撚全支持！ 第一次咁撚7西火爆

我覺得上盤未去到危，睇即場第一球都仲係壓得好低

兩隊波響度打藍球？唔用腳射波既

一定收左錢啦，你老母單刀都唔起腳，食撚屎啦

幻想到兩隊好撚開心咁猜波

之前我都係咁賭 後尾輸過一次就唔敢
Btw 祝你羊波 我都買咗全不fg

hope FT 0:3 7C

2ndhalf 一定要瘋狂爆Corners
由8.5掃到5.5

8c ok?

廢車2.01客勝

我就唔信K.L.全部下盤

小白之前係高登餓超D 半主半客 飛好懷念

求翻譯

全北似0:0完場

利申 買咗全北

2016年9月30日，因為賄賂球證醜聞，全北現代被扣除9個聯賽積分並罰款1億韓圓。

全北又打假波

hope ft 0:2 10c

直接降班咪再害人啦

上年就係咁冠軍都無埋

0:1 11c

每個人收錢 定10幾20人分個杯？
你點揀

first one

估到估到喇 一二次既未射門 每邊一個咪角

如果黑起上黎,單雙都輸. 我唔賭了

今晚200上10000

點解會係餓超

因為 餓超好冷

半和專家🤔

留了

靠北汽車

G持

水晶有10倍

不愧係韓假 以後再賭韓假斬手指

靠北廢車做乜9

有冇ching用馬會app睇緊？係咪好lag

入未？

呢幾日D閪波好難講

但係太吸引

12M

12m?

補了大邱fg

似係12m

邊隊？

靠北

廢車

入佢老母啦

半一穩健

0:2ft ok?

咁都十二碼

全北GOAL

goal!!!!!!!!!!

Goalllll

我車十字碼

黑

Goal

0:2 ft ok?波膽呀

出糧巴 Gooooooal
留了

好彩補10蚊

竟然識射12M

全北上呀

15K果位巴打恭喜哂.唔該派我

終於識入波啦！！！

...10C 我想派啊

高蛇15K

屌你老母，全北你都知自己假得制？

屌
買緊封盤

拿！今次要補和啦！

終於入

主去刷啦

15k都中

佢搵命搏 應該等錢洗

主場受半一你以為送錢

我想問呢個係1射？

恭喜手足
可唔可以派我

下半場輕鬆過錢系列

01波強要頂多40分鐘

補和呀

派我

呢球12m黑撚到

屌,下半場D速度係上半場3倍,食撚左藥

屌主追和呀 咪撚玩野

咁以後直接踢下半場45分鐘算啦 仲要踢上半場做咩姐 0射門

痴撚線無啦啦比12m

數據睇
1
1
1
1
1

比多球啦

車車黎多一球 plz

我前日輸左半份糧係西鑽

唔該唔好引用條撚樣

協議半場和

球證今次收左幾多錢？

角球

屌主入番 12m on99

場波第一球射門？

上半場有2個

細注玩下就好

第一腳12m😂

入多粒先啦 垃圾全北

入多球 冰封角

0:2快

上半0射門啊

你睇數據?
我睇住場波

準備連續角 唔好嚇親

3串4
斷左首爾
全北贏番比我拎番少少都好

集氣0:2

好

下場

0:2波膽 2.5s 支持?

係有兩次既 不過唔中龍

再冇角要跳

日職有無水？

7主盤

ok就得啦

清袋了

🤔

重鎚

做乜無人屌角姐

係咪要我講多次先識入

5.5b

D 韓國仔個個一樣樣 成個孫興民咁

集氣

0:3

全北入多球

再拎一萬買大邱 第二粒

差落好多街數？

😓

4c -3

建議手足
要推就贏幾多推幾多

仲有無進攻慾 無睇

咁假收手吧喇

追緊球證去黎屌

巴打
呢個好搏
留返下場啦

10C 我派200

岩先係咪有位手足買左全北fg 15k? 1.5倍

留

信唔信8十幾分會絕殺追和

真高？

10k大邱了

全北入多球ok?

買咗上盤要補返少少主ng

比C -6

巴打睇緊？

次次買角細就有角

角大

唔貪心 半格就夠

0:2 好嗎 全北

0:2 1:1 咩都好啦

想收全格

五角 角大吧乘風破浪

6.5s can allin

10角派一千，九角派500

-1goal呀

ME

大邱班人波都未識踢

Me

咁靠北一樣姐

l m

0:2ok?

靠北識踢 佢係唔識

補少少主ng先 🤤

差唔多時間絕殺了

識就入多球plz

10分鐘屌多主2粒ok？

入佢啦 車仔

入未呀畜牲汽車

存北

得返10mins

叫黎扥咩.假波聯,等睇車仔絕殺啦.仆街韓狗

俾多1c ok?

又係你呀病態巴
有冇得派

真

全北99號好嘈

7.5大3倍未

入未呀 仆街全北

2.83

沒OFFSIDE個下個心離左一離

射極唔入

屌主追和啦 和就夠

屌你啦

隊大邱唔入咪撚阻住啦

點撚樣呀 你買客我買主 你屌咩撚野呀

傻撚左 今日未比人屌過呀

6點 神船盤
小注波膽0:2

岩牙liy清

點解大邱踢到咁慢 老人隊

幫你book場

養生

呢隊波好賤 慢慢踢咁 好似贏左

dllm 韓狗

快刷角

呢d撚樣屌下就夠

慢到痴線 控波有問題 大前題係好悶

睇live做咩

絕殺唔到就比廢車入多粒
開個全格比我

連C雅唔該！！

買左唔睇咩 比左錢架

7c 快啲快啲快啲 成副身家都係入面

No啦比主入好過啦 追和先

全格plz

七角 爭兩個收哂

又有角球,補飛先

主追和plz

邊隊入都好啦

最好既chance missed

Cashed

0:1夠了

我要全格呀

主入一粒先

實力箭？

大家唔好咁啦..一邊收半格,一邊退半格啦

主入一粒夠 唔洗贏 和氣收場

01波強頂住呀

幾角

7

主入一粒一粒粒粒

goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

0:2

全格

屌入乜撚

絕殺 crashed

02

屌 輸左廿蚊

99號好波,雖然好嘈好撚扮野

屌牙

上面巴打要派我了

多謝你
正氣車

0:2 波膽??

屌 主養生波

屠sir真係好勁 全中
有神快拜

早知唔補

呢句真 睇左成場 抵輸了 大邱 服了 死返落韓挑k 算

比多角

Ho ball

nice

10C 我300

頂多幾分鐘

0-2波蛋搞掂

如果比多粒角就完美

車比多粒我個hope就全中

感動

完場啦好嗎

爭個8.5角大呀屌 買左三十蚊嫁

完場

角球大細 星期六 6 FC大邱 (主) 對 全北汽車 (客)
大 [6.5 個] @ 2.83
好彩有注者

唔補啦 吹雞啦

唉，輸左首爾，本身都想推去全車作客讓到半一，六神冇主跟人買隊冇根據既主

8c gooooooooooooal

8C

個eddie廢撚到喊,仲話外援

5.5b2倍 客ng 4.1倍 正

廢車做到野
大家HAPPY

絕殺比多粒plz

六點場閪波避左佢有運行

20$ 反cup狗會 >40$> 10$ 0:2波膽 20$客勝

9c

俾多c

9C

9c!!!!

角球雨

串左三箭
冇架啦
搏佢反底

九角收哂了

我屌真係好撚憎自己

巴打準備派

要lm

8c 上半場係咪冇c

刷呀屌你

我了😀

6點 神船盤
波膽0:2

次次都收工先黎刷

最後一角開埋派多500！ ！！

我了

lm 求派

LMLM

你跟邊個買

Lm!

訓個覺 汽車20

成埋CD-ROM

cd rom

勁多 笑4

角大好波

連續2場補時連c 爆左dllm

完場啦快

睇清楚啲名呀 咪派cd rom

好灰，全車讓半一有知有力先讓到

Block鳩晒

9c ft

Sor lor =.=

好波 驚左成半場

希望各位巴打中晒 派下比細佬

唔好block我啦

轉中3注 easy

佢輸你就唔會咁講

成班傻仔lm

話左角球雨

大家唔好鬆懈
重有三箭
叫定反CUP

心臟病 岩岩已經俾首耳點左

終於羊啦 輸左兩日 由紅鑽到熱刺 到今朝 到今日 終於

上盤 gel

派me

食全格

Block左兩隻
手足你台柱來

比收皮華贏左

買左三箭

對面

輸左... -1C

日職角大算
個盤麒麟怪怪

三賤不了

三賤 今季同松屎一樣

廢車唔羊大把手足跟佢陪葬

台柱不了

事前中哂

冒險不上勝利船

屌
比假波搞輸左

假飛嚟

今場佢冇gel即羊

燈水

6點 神船盤
波膽0:2

拉斯班正選係咪放哂假?

三賤推

全格收錢

LM100 OK ?
...

買慢乘先

三箭初盤平手

巴打

730 曼城又讓兩球
大家識買未

第一擊
神船
杜斯多夫
賀芬咸
門興
侯老虎
李城
些路迪
般尼
梅赫倫
哈化
祖記

三城he圖.jpg

10倍水晶

7點有真飛水

咁似車仔個盤

三箭

實力箭呢個名幾耐無聽過

三箭醒目D please

三箭10.5b已死

希杭都讓一球

波都未開

拉屎出鳩陣

一個下就執左四千幾
又有旅費鳥

Chuck公今鋪點睇

情感腳
人血鑽

Lm100

去邊

500角抽左未?

抽我

抽me plz

我先岩

抽me..反cup緊狗會..差小小錢

-1c...

40$>120$ now
想知下一口推咩?
有無大蛇出水

四千去東南亞囉 日本都唔夠

我先啦

有冇手足一齊買英超大波 叫下

幫叫...

玩多鋪咪夠lol

三arrows 1c

You 報假分 =.=

拉斯個盤好鬼

拉斯擺到明讓賽, 即場睇睇先買主

有咩

呢條就真係派

抽5位巴打啦
人人有份大家開心啦

七公還我血汁錢

求派我

祝中

會幫叫

我打漏咗 我係打氣姐 有誤會我對大家道歉

okok

#1收米 • 4-24
我同女朋友夾埋儲左50萬

你派返我地啦

7點又有真飛水

派我la

潛左水?

買樓點同

有錢買樓但要乞錢賭球=.=

Ig:Luciano_AA

得獎者請聯絡我

曼城

屌樓上個巴打有樓仲要我派

邊個係白果BB?

無我